華為P30 Pro 偷偷聯絡中國 server

w w w . b e i a n g o v .c n
全國互聯網安全管理服務平台

因為條link太長影響版面 用咗URL Shortener
Github

Facebook

用得華為就預咗啦

屎為契弟曱甴馬上偷偷留下負就走了

繼續有人答自己行得正企得正駛咩驚

冇聯絡先係新聞

喂 係人都知大陸機有免費國家級雲端Back up嫁啦

推到上報

唔好老屈喎

用華為就係行得正企得正

垃圾國家

同意，自己行得正企得正駛咩驚

又多一樣嘢回班打手

打手唔見晒

樓主rip。。。

希望樓主無事平安
唔好忡洗頭艇捉返去認10年前撞車不顧而去

大陸機係咁架啦

行得正企得正大軍呢

回樓主
其實我唔識得睇呢張圖
可以解說吓嗎？

逃犯條例通過樓主諗定移民都得

自己行得正企得正駛咩驚

來左了
上面呢條友有華就有佢

係

172.31.20.199 係測試時候嘅 用緊嘅wifi ip地址

佢不斷查詢DNS

用得華為個個都行得正企得正預咗冇私隱怕乜，反而三叔佢連去大陸套360啲打手當睇唔到

上面有人咩

隻狗又周圍咬人了

連github link都唔入去睇就否定個log file啲request唔係部垃圾華為P30射出嚟

成大個readme.md都唔睇定係五毛唔撚識英文

360之前有巴打講淨係防毒啫
屎為依家係直接駁去強國server‘備案’（bei-an)喎

成大個github repo link都唔入去睇

邊個會覺得冇

不意外

用開支為班賤畜係咪潛到落地核

依家係有人喺GitHub公布，佢發現 華為 P30 手機，你無加入Huawei ID，無入Hi服務，都會主動係DNS Inquiry一堆中國Server，包括中國政府嘅網站，我十分之不安，所以我認為大家係應該立即停用 華為 手機。

華為 手機直駁中國政府

我整理一吓， 華為 P30 果啲古怪行為嘅網站

Domain Server
隸屬阿里巴巴
阿里巴巴，使用不安全Symantec證書
騰訊
有贊雲，主要做eCommerce
有贊微商城
華為親情關懷服務
百度
阿里雲
MarkMonitor – 百度
百度
中國全國互聯網安全管理平台
百度糯米
光明日報光明網

阿里雲
最危險果個 ，點解海外啲手機要接駁中國全國互聯網安全管理平台，，用埋Symantec啲危險證書，同埋點解要接駁有贊雲，係唔係要收集數據，用嚟send啲垃圾廣告，簡直係官商勾結，漠視私隱嘅惡劣示範。

所以我不單貫徹禁止 華為 手機探訪嘅政策，而且我亦呼籲，大家唔好再用 華為 手機或任何 華為 製造嘅網絡設備，因為 華為 呢間公司不單幫中國政府收集你嘅私隱，仲幫啲中國公司收集私隱方便send垃圾廣告，蘋果日報都係買段的士偷情片，但 華為 係幫政府同垃圾公司收集私隱，仲要唔俾人知，邊個仆街啲，又唔見全國政協副主席梁振英，同佢飼養嘅狗馮煒光話要恥與為伍嘅。

唔買中國手機，幾時都係安全啲，大家應該明點解，呢個國家啲人真係一啲底線都無。

支那機無上傳先係新聞

用屌米又會點?

仲有隻邪惡熨斗仲未入黎

屋企用網上行既，望下你部modem

用所有支那機都係一Q樣

都話用得華為一定係唔預有私隱，好人好姐點會用華為？你見葉劉都知唔對路買完送俾人算，但用三叔點都唔會預你部機有資料會直送大陸server掛 ？ 唔通三叔用家又係好人好者唔介意？

唔 send 返中國先奇啦

咁都叫偷偷？光明正大啦直頭

部p30好多廢中廢老買

利申 朋友做連鎖店經理

我上網都係https, 支那拎到人地條asym key我又唔介意佢隻modem copy一份過去丫

我做左好撚長既block list, 其實都唔夠.

而且部電話會拎出街架嘛

都是傳說得到證實

香港好多電訊野背後都係華為

都市

pccw同hkbn 光纖入屋個hub都係華為

點block?

我同黨之間係無任何秘密

hkbn 都係？ 幾時開始？

iphone都會up過去

又話美國無證據既

華狗，block得

即係證明用華為安全過用蘋果囉

蘋果都唔到去安全中心

暫時

蘋果已死

用屌米 華為
到底可以點避免呢

OK
( Show Blocked User - 巨鵰陽光男 )

都三四年了

Lm

咁冇架喎 smt個寬頻都係租hkbn 得返和記同有線可以用?

你就算唔用華為
其實香港大部份電訊商都係用華為設備
Big Brother is watching 香港人

又係an機

又要重溫 話無問題班友 現實應該精神分裂

用得華為包埋嫁喇

華為modem

可以點避

有線和記垃圾上網vs pccw hkbn華為modem

裝VPN

咩偷偷地
人地光明正大架

點cheak??

check

用得國企野係咁架啦

on9? 聯絡左你講出黎做咩
冇聯絡就話係新聞姐

我大華為監控你啲蟻民簡直就係大發慈悲

轉移視線

要“備案”麻

華為真係水洗都唔清，之前相機奶嘢而家又黎多單

個音樂係國貨城首歌

Angel方加d frd

同微博一樣 笑話

連晚晚週都要用apple
完全唔明買華為電話係咩心態

仲有不斷吹奏鏡頭有幾勁
但買既人就忽略左呢點

跟住就會話 我怕咩比人監控阿
行得正企得正

見到有fd用華為
要每日sd平反六四link比佢

可唔可以用屌米試試

唔係四大電訊商有三間都用緊華為咩

是旦啦 聽日要番工

呢個點避

典型回覆：
1. 你行得正企得正怕乜俾人監控？
2. 你又唔係有錢佬／明星／政客，邊個會監控你？
3. 你估淨係大陸先有監控？美國都有啦。
4. 你唔用華為，但其他人用咪一樣被人監控。
5. 唔好淨係話人監控，欣賞下人地影相技術啦。

出左自己router WAN port就係unsafe就要加密嫁啦

慢慢舟就係衰左就唔用華為

原來而家講 “行得正企得正” 係包括 “唔可以反某個政權”

的確係事實喎 逐點解釋有咩問題先啦

我先說服到人唔好買

而家邊有人反 會秋後算帳既 繼續返工搵錢供樓咪算囉

屎為契弟唔識英文

為反而反
中國間諜式活動做咩要反？

最簡單，唔怕個人私隱比中国人睇，就叫佢自貼先。

無人解釋到？

咁對華為既指控咪企唔住腳？

fortigate

你唔怕私隱流出，你自貼加直播你生活先

唔好恰阿叔唔識英文就亂咁唱衰華為！
我睇唔明 任你up架啦
又想分化中國人！

你自拍+影身份證+護照+銀行戶口+住址証明+公司糧單上黎我就同意呢d 指控企唔住腳，唔影正仆街短命種陷家產老豆老母生花瘤生上腦兄弟姊妹無閪無波無鳩無屎忽

係Twitter post 左，好多人都唔知發生咩事

點解要post上黎？ 唔明

好有種去邊都有強大既祖國照住既感覺

上襯咩網都經一經祖國強大伺服器隔一隔咁好安全

由iphone xs max發出

如果連登仔係咁驚有後門，咁點解仲有咁多連登仔用大陸手機Oneplus呢？

咁點解你要比中共知你post呢句？

咁點解你要比美國知你post呢句？

on9, 就係你呢d on9邏輯 更加令人 唔想幫你地反共

用華為，中蟈又成為最後大贏家

1. 你行得正企得正怕乜俾美國監控？
2. 你又唔係有錢佬／明星／政客，美國會監控你？
3. 你估淨係大陸先有監控？美國都有啦。
4. 你唔用iphone，但其他人用咪一樣被人監控。
5. 唔好淨係話人監控，欣賞下美國影相技術啦。

你反共㗎？

因為中共會河蟹關鍵字

你唔記得美國嘅稜鏡事件啦，你問下德國總理默克爾啦

點解要post 上黎?

1. 你行得正企得正怕乜post 上黎？
2. 你又唔係有錢佬／明星／政客，post上黎邊會慢慢睇你？
3. 你估淨係美國先有監控？連登都有人肉監控啦。
4.就算你on9,其他香港人唔on9香港咪一樣冇得救 (丫依個我真係駁唔到)
5. 唔好淨係叫人解釋，用下自己個腦欣賞下人地點撚化你啦。

幫我哋?

其實個個國家都會做監控,只係国企既手法太低劣,令人十分反感

不願面對

中國人係最誠實 望下啲領導就知

孟小姐就係例子

咁買P30 算

佢又啱喎國產要預咗全部監控

你講到好似淨係得大陸手機先有監控咁

行得正企得正怕咩比人監控
手機安全仲有國家幫你睇住 唔洗驚會中毒

iphone有美國backup
Oneplus有中國backup
三叔有韓國backup
Sony有日本backup

android有美國做最終backup

1. 有冇人捉到其他手機會send data俾美日韓政府機構？

2. 退一萬步，美日韓中，邊個政府會用哩啲資料搞人？邊個會有洗頭艇？

Note7遠端熄你機已經係後門最好證明

國家政要俾人用黑科技搞一件事
Fbi有冇咁得閒搞哂全世界？
iPhone 出咗咁耐有冇俾人發現會send data俾美國政府？

有冇俾人發現send data俾政府？
美日韓，屌政府會唔會俾人搞？侵侵Twitter 日日有人留言屌鳩佢添
中國呢？

你班屎為打手除咗臭蟲論有冇其他？

事實？你有冇睇新聞？
就呢樓主呢篇嘢都駁咗二啦

淨係識得講稜鏡事件 重有冇第二句呀

行得正企得正怕咩post 私隱上黎姐，你驚呀？

而家係美國政府主動監控你，就算你用咩電話你都會被監控，唔好以為用iphone就監控唔到你啦

你覺得各國政要人物就可以俾美國監控

3星咪等於係韓國政府囉

邪教政府 成船人做活祭品算唔算比人搞呀

Apple資料去貴陽雲你又覺得中國拎唔到咁搞笑？

Google 資料直送美國

Google資料直送美國？

棱鏡事件就唔係監控呀？仲要係俾人踢爆咗先知。
唔通美國監控你要通知你一聲咩

咁P30就唔係監控呀？仲要係俾人踢爆咗先知。
唔通美國監控你要通知你一聲咩

侵侵用iphone比中俄監聽喎
唔係好安全？定係你部特別啲？

我行得正企得正唔代表要比佢知我睇緊聽乜講乜

呢d 歪理留返香港以北

1. 行得正企得正所以就可以俾人睇？咁係唔係剝光豬都ok?
2. 而家就係一般人都監控，正如大陸嘅網民，佢哋唔係乜嘢人，但就長期俾公安睇住，只要你講錯一句說話就可以行政拘捕
3. 美國係有，google、facebook、apple、Microsoft都有，但你班五毛都係鍾意愚民手法去混淆視聽，美國政府係唔可以直接問呢啲企業攞資料，就算攞呢啲企業都係有權拒絕而唔俾美國政府，又或者美國政府係要向法庭攞授權去證明該用戶問題係關係到恐怖襲擊或國家安全，法庭仲會判斷係唔係有呢個情況先會頒令，係完全唔撚同支那嗰種任意授權
4. 其他人用佢被人監控係佢嘅事，佢被人監控會令到我都俾人監控？邊個弱智諗啲咁白痴嘅point
5. 屌，佢影相好垃圾喎，相=失真、色=偏色、所謂AI=無中生有，唔撚係咁叫好啊

因為係連登仔講到淨係得中國手機先會俾人監控咁，但係俾美國監控佢地又唔出聲

1. 抺黑夠未

一鍵檢查帳戶是否受影響

如果你並非中國大陸居民，當然不想 iCloud 的資料受到這些限制。你可檢查自己的 iCloud 帳戶是否被轉移到雲上貴州的帳戶之一。基本規則其實很簡單，只有 iCloud 帳戶所設定的國家地區為「中國」的用戶才會受到影響。以下由蘋果提供的網頁，就是直接為你檢查這方面的設定。

網址：

這個網頁主要是給帳戶國家地區設定為「中國」的用戶使用，但如果你不清楚，可直接在此網頁按「於2018年2月28日起停用iCloud」（如你的帳戶國籍並非設為「中國」，按這個連結是不會有任何影響的）。

2. ‘紐約時報報道，美國警方向 Google 索取裝置定位紀錄，用以案件偵查的情況近年有急升趨勢⋯⋯⋯‘

差佬查案問公司攞資料全世界都有
同埋要法律文件又只限於指定人仕

咁同屎為無差別、唔係查案都乜撚都send俾政府係兩件事

蘋果更一直拒絕同fbi合作

3. 手機資料關邪教咩事？
講到冇野講？

因為美國係文明國家
你點屌美國都唔會有問題

支那就係生番鬼國

Block 左又點睇佢點on9...

點解文明國家就有權去監控人。
你啲思維真係好有問題

on9 果啲先會覺得呢啲廢話可以說服有智商生物

1. 高級政要俾人用黑科技實有
佢用屎為定咩機都俾人搞
講部手機安全性蘋果一定好過屎為
屎為之前先俾hacker同英國串啲保安垃鳩圾

俄佬有冇咁得閒監聽全世界

2. 咁係蘋果部野俾人hack
唔係部機自動send data俾政府

其實好人好姐， 用乜撚大陸機， 就算話部摺機幾正都係咁話

咁美國政府有無問法庭攞授權去監控德國總理默克爾呢？

點解共產國家就有權去監控人。
你啲思維真係好有問題

邊首

繼續有人答自己行得正企得正唔代表要比佢知我睇緊聽乜講乜

從申請的文件中可見，孟晚舟要求取回電子裝置內的資料，涉及的 Apple 產品比華為的產品更多。當中包括 MacBook Air、iPad Pro 和 iPhone 7 Plus，而華為的產品只有 Mate 20 RS Porsche Design 手機一件；另外還包括 SanDisk USB 儲存器（文件寫著 SCANDISK）和兩張 SIM 卡。

今次事件曝光後，外界對於華為首席財務官擁有和使用大量 Apple，而非華為產品感到嘩然。華為視 Apple 為主要競爭對手，對旗下員工使用 Apple 產品限制多多，今年元旦就有華為員工以 iPhone 發送 Twitter 推文被重罰，不但遭到降級，月薪還被扣減 5,000 人民幣。

來源：appleinsider

我幾時講過話共產國家就有權去監控人啊
我由頭到尾都係話，點解美國監控人連登仔就覺得正常

所以中國既APPLE就唔係APPLE? SEND資料就係SEND資料啦
今日有個貴陽雲 聽日取消一國兩際你咪用貴陽雲囉

差佬問佢拎都要佢有先有得拎架
其他國家拎咪要限制囉 自己要拎仲限制咩?

蘋果拒絕 不過FBI自己解到姐

韓國個邪教咪等於暗既共產黨囉 咁都唔關事 訓啦

因為唔會因為反對某政黨就比人拉囉

咁你俾人拉左未啊

其實唔想比中共監控有咩問題？
正如外國都有人反對被該國監控啦
咁美國又唔係管我，又唔會捉我。

點會係偷偷？ 你唔撚會打比屋企既？

1 簡單啲講姐係佢要睇你就睇你啦 關你用邊部咩事
平時講到全世界都監聽你咁 依家又講到高級政要先會比人監聽
俄羅斯全球第2大軍力 佢野心分分鐘大過中國啦
佢要軍事情報叫得閒監聽
2 蘋果咪又係SEND返美國 美國既科技睇唔到你資料 你係咪真係咁諗呀
同埋用貴陽雲既蘋果就唔係蘋果?

偷取支國國家機密

係 80後，佔中有出錢出力，但見到咁多on9隊友 慳返啖氣算

邊個撚邊個都唔知

屌你老味
雲服務點樣樣可以唔send資料back up
第日點冇人知，總之今日就係安全過蘋果1000倍
仲未計icloud係可以唔用

差佬攞資料都要有案件需要先攞
只可以係一少部分人
更唔係一定得
同屎為冇事都將所有客戶全部資料send俾政府差咗十萬八千里

你嗰段係2016年
睇吓2018點講
都係講緊幾千部
同屎為將所有用戶資料交俾中共差咗n倍

智慧型手機越來越「安全」、難以破解，對於執法者來說，絕對不是一個好消息。近日，FBI(美國聯邦調查局)高層主管在一個公開會議中怨懟蘋果(Apple)，表示將手機加密的蘋果可說是「邪惡的天才」(evil geniuses)。

FBI資深法務調查員Stephen R. Flatley在網路安全的國際會議中指出，蘋果將iOS加密讓暴力破解iPhone越來越困難。他指出，因為iOS加密層級提高，嘗試解鎖手機的速度從一秒可嘗試45個密碼變成每18秒一個密碼，這讓他們破解一支手機的時間從2天變成兩個月。對此，他表示蘋果就是很擅長作「邪惡天才」的事情(Apple is pretty good at evil genius stuff.)。

2017年10月，一份報告指出，在過去11個月中FBI內部有高達6900支行動裝置需要破解，而這僅占FBI需要破解手機量的一半。FBI局長Christopher Wray表示，這對他們來說是個很大的問題。

對於FBI的需求，蘋果之後也發表了聲明。蘋果表示他們認為全球各地手機使用者，都擁有資料應被保護、有足夠安全性，以及維護隱私的權利。為其中一項而犧牲其他項會讓人們與國家都陷入更大的危險之中。

韓國組織=公產黨？
你用手機屌鳩韓國佬佢可以點搞你？
揾人暗殺你？

支那就唔同講法啦

中国大把人比人拉左啦。 但埋中共不嬲只會對大影響力嘅人出手。

條十萬八千里，新注冊戶口，同條屎為打手邪惡盪斗啲言行一模一樣打手真係傾巢而出

近排啲華偽Post都啲打手都係新ac

1. Fbi都只係一年破到幾千部
俄佬會有能力監控全世界？

其次，蘋果保安遠好過屎為
用屎為 =俾中國（無差別所有資料）+俄佬知
用蘋果 =俾美國（俾fbi調查時）+俄佬知

你點揀

當美國有超級黑科技
咁樣屎為一樣係任美國佬hack
同一邏輯用蘋果起碼唔會自動俾所有資料日日send俾支共
咁都贏屎為一百倍

更何況俾資料美俄根本冇危險
支共就有洗頭艇

FBI資深法務調查員Stephen R. Flatley在網路安全的國際會議中指出，蘋果將iOS加密讓暴力破解iPhone越來越困難。他指出，因為iOS加密層級提高，嘗試解鎖手機的速度從一秒可嘗試45個密碼變成每18秒一個密碼，這讓他們破解一支手機的時間從2天變成兩個月。對此，他表示蘋果就是很擅長作「邪惡天才」的事情(Apple is pretty good at evil genius stuff.)⋯⋯

2017年10月，一份報告指出，在過去11個月中FBI內部有高達6900支行動裝置需要破解，而這僅占FBI需要破解手機量的一半。FBI局長Christopher Wray表示，這對他們來說是個很大的問題。

用貴陽云既蘋果既資料會俾中共知
其他蘋果唔會

就嚟開賣p30 pro
緊係要上水

用得華偽嘅有邊個唔係on9

唔夠人講就話人打手

大陸要拉你，你用咩手機都會拉你架啦

開左啦，要谷話題。
做marketing都知，佢唔理你對product形象係點，只要個名令大部份都記得就ok。

你自己駁唔到唔覆咋

可唔可以唔好又覆屎為啲臭蟲論

陽光男又夠鐘開工

Ok

行得正企得正怕咩POST私隱上黎
快手POST上黎睇睇
反正你冇野好驚

你開個APPS都授權晒比佢啦 用唔用雲有咩分別
差佬要攞我唔知點啦 你話唔得就唔得啦
但係國家要攞就一定攞到
今日有方法解到鎖 聽日一樣有方法解到鎖
所有野都係人整出黎 人整出黎既野就自然解得到

你用手機屌9共產黨佢又會點?黃毓民死左9萬次未?
韓國一陣又捉你仔女做祭品

唔得閒同你泥漿摔角
總結 對於一般市民 國家要睇你就睇你 唔睇你就唔睇你
大數據收集 每間公司都做緊 申請蘋果日報AC 8達通 信用卡 開銀行戶口
手機就更加係 你如果真係對於資料咁重視希望你由頭到尾都唔好比資料人
如果為反而反你就繼續啦

開賣緊啦，唔會人反你又反啦

上面2個同一時間開工

我點唔覆呢？

咁更加唔用華偽助長網絡監控。 因為華偽有份幫中共起網絡長城同監控網絡。

我又做咩打手呢？

唔好再覆件3件野

固網用緊邊間公司?
我當你唔用固網 流動網又係用SMT 你同其他用華為機接觸啲數據咪又係一個傳一個
現實啲啦咁多位盲反

有理由唔用就唔係盲反啦on9
讀下書先啦。

點解你啲口音咁似大陸人講嘢嘅，香港人係用唔使呢個字，唔通你係支那人

咁美國都有網絡設備公司Cisco system幫佢啦

你個理由係現實站唔住腳但又不停咁講咪盲囉
睇唔到現實呀

其實你知唔知你講乜9？

點站唔住腳呢，唔想支持華偽幫中共起網絡長城同網絡監控網絡。
我係我個人自身做到可以做嘅嘢。
你地唔睇中心論點，講其他嘢咪仲盲反。

網絡上所有都係加密數據 有得加密就有得解密
明未?衝出黎

屌
第一日用大陸野?

屎為

你係唔係閱讀理解有問題？

咩係「更加唔使華偽助長網絡監控」？

所有住宅既門都有上鎖，有得上鎖就有得解鎖

所以明咩？
有上鎖同冇上鎖冇分別？
所以出街唔使鎖門？

到底前世做左咩仆街野今世先要低賤到做華為打手五毛狗

秒

咁你想表達咩？
避唔開中共監控所以唔可以反華為？

買得華為都係支那狗啦
有咩所謂

所以國家要爆你門都爆唔到?開鎖佬開唔到?

你個比喻係防比朋友/外人睇 部部都做到
防國家就得淡笑

可能人地係集中營啲慘慘政治犯

無話唔可以反 依句你講架咋
我係針對 啲人話其他好安全
現實就係得淡笑

你都係唔識香港口音㗎啦
你應該係話「咁更加唔使用華為……」

其他手機又真係安全過中国牌子個啲。

有機會入一入流動服務供應商機站睇下 ...

唔係華為就係中興，好 Q 耐啦 ...

你以為有得逼咩？

所以就係美國要爆你門，佢會開唔到。
唔好講到淨係中國先識爆你門啦，美國都一樣會爆到

明未？

睇下你想防既對象係邊個囉
如果你話係中國咁我肯定你防唔到
如果你想罪犯 可能都講得通既

屌你，邊有香港人講書面語出口。
原來你先係中国人。

你不停混淆
1）有能力破到個別手機
同
有能力同動機破到全世界所有手機並同時監控

前者可能好多政府都得
後者fbi都係一年破幾千部，你唔係重要政治人物邊個會花資源係你身上
但你用屎為就自動所有資料不停寄俾強國backup

即係，自己鎖好門但都可能俾賊爆
同
寄條鎖匙同地址俾個全世界最仙街既賊既分別

2）漠視國家既仆街程度分別
中國係全世界最仆街
俾中國監控亦對香港人最不利

韓國俄佬知你香港人資料有乜用

啲打手真係扮睇唔到就話你駁唔到

true唔自貼真係唔好支持華偽。

俾美國爆冇所謂
自己send資料俾中共係戇撚鳩

淨係唔鍾意比獨裁國家監控都唔得？

你第一日上網啊
唔使用=唔(洗)用，咁嘅意思啊。你有無見過人會打(唔洗用)
都話你唔係香港人啦

俾美國爆就冇所謂，你咁都講得出
而家美國係強行hack你部電話監控你啊，咪一樣監控到你

1. 有冇所謂？
2. 用你邏輯，假設你啱
用蘋果=美國+俄監控
用屎為=自動send data俾中共 +美國+俄監控

咁都係用蘋果著數啲喎

答我啦撚樣

蛆國洗頭艇

你唔係重要政治人物邊個會花資源係你身上 你自己已經解釋晒啦
FBI一年淨係破到幾千部 你話架? FBI報夢比你呀?
同埋FBI要睇 同美國政府要睇已經係完全唔同啦
你不如話中國公安1年1部都破唔到
2 你加入主觀既考慮條件咁你話咩就咩 無需要再討論
我建議你 唔好登記身份 因為香港政府都係毫無保留比資料中國

國家級backup 畀國家睇

咁我成日屌9特朗普 會唔會出事嫁？

好啦我當fbi無所不能
1）俾美國佬知有咩所謂
2. 用你邏輯，假設你啱
用蘋果=美國+俄監控
用屎為=自動send data俾中共 +美國+俄監控

咁都係用蘋果著數啲喎

同埋，身份證資料等同手機通話等資料咩
臭蟲論到九唔搭八

嗰幾條打手嘅論調嚟嚟去去都係俾人老強避唔到反抗唔到倒不如享受吓樂在其中 好悶呀大佬

佢Twitter日日一千幾百人屌鳩佢
嗰啲死哂先啦

用iphone但你裝香港大陸app一樣俾中共check到

咁咪唔裝
或用兩部手機

成大個access log file 班華為打手根本就點兜都兜唔到
兜唔到又用嗰招拉埋iphone/samsung嚟講囉，睇撚到我都識背

1) 當然有所謂啦，點解我要俾各國政府監控啊？
2) 咪一樣俾人監控緊，你唔用大陸電話就監控唔到你咩？

有鬼用咩
你都係電話上左華為度先再去VPN
vpn只係你目的地度見你係vpn度出黎
佢係你一出電話入vpn個站前已經截左

1 你覺得無我無所謂
2 點解小左中國? 上面咪講左侵侵比中俄監聽 做咩無左

講緊資料安全 香港政府無你個人資料?定係你手機資料就好重要 其他個人資料就無問題 我9唔搭8定你邏輯混亂

我係好得閒咁mon住d 奇怪traffic先整左個list出黎, 全部人手dup
唔一定適用你

淘寶好平

唔怕其實

先生, 搞清楚vpn tunnel既前後順序先

iPhone 都係要hack
中俄有冇能力不停hack哂全世界iPhone 啊
做到屎為咁係不停hack同send資料俾自己
吹水有個譜

唔係冇問題
有啲避唔到冇計
依啲做到野就做
臭蟲論到好低質

只能mon你果個app既野最多, 其他app唔會俾支那app call出黎

咁有冇話邊間電訊公司又安全d

又係你自己話你唔係重要政治人物邊個會花資源係你身上
大義凜然話唔用 資料唔安全
最後一句 有啲避唔到無計 原來只係做場戲安慰自己有做到野

先生你搞清楚先啦
你電話直接連住華為個站
即係你咩vpn咩都好全部冇用
你個電話號碼用邊個站收發
即係你既行蹤你唔洗做咩已經知晒
然後你搞清楚未? vpn tunnel?前後順序?
吓?

根本個logic就唔係你班兒登仔講咁..
除非華為有人地d cert條private key, 但唔可能架嘛

你自己行得正企得正，應該出街除晒衫比人任睇，駛咩驚？

姐係d打手尻up

笑死人, 懶得同你解釋

唔係, 事實上好多支那app係http / unencrypt, 甚至你部華為機有後門俾人hack左

push

唔用=唔洗用

皇上御駕降臨和帶了琴

笑死人, 唔識就唔好學人回啦
最基本既都唔知以為自己知好多

駁唔到就潛

喂啲打手駁唔到呢個啵。

國王的新歌

所以用iphone如果你裝支那app 都會比人hack？

國貨城係咪參考過人lol

vivo 呢

如果刷custom rom, 可唔可以解決呢個問題?

有線都係華為
反而兩年前hkbn 係 cicso

所以咪咁多人用大陸機囉😅
唔知你想駁啲乜😪

原來都係參考

HKBN係個寬頻電話係CICSO姐 上網係ALCATEL同HUAWEI

iphone 基本上considered hack唔到

係你d低端連登乜柒都唔識

懶得同你地低端講, 連source dest都未搞清楚就吠

有咩問題？中国係獨裁國家，而且中国捉中国人多過美國人捉中国人，咁我避忌中中国監控網絡有咩問題？

咁盲撐華偽打手真係柒唔夠

人地留言有錢收，咪慢慢同係鬥嘴，反正人地返工

乜鳩都拉外國落水
我響美國又好，香港又好
我屌鳩侵侵全家會唔會有事？
響支那你敢唔撚敢屌鳩習總？

賣比美國🇺🇸都唔益自己人，自己人會搞鳩你

加上用蘋果，蘋果自己主打私隱

你就乜柒都唔識
你要打電話要上網
你係要乘乘地比個基站做認證
等佢個站認證左你先可以連到上個台
話知你12點去左旺角 3點去左沙田 佢全部都知
你要有網絡就要乖乖上報
咁基本既都唔知係度講後面果d做咩
個vpn去左邊呀~?吓?
講緊基站有後門喎~
你明唔明呀?

我講明先我唔支持華為
支那同美國你都有機會出事
香港家下未至於
但遲d唔敢講
無線有套野叫互聯網惹的禍
有集講個英國仔網上隨便講左句野
一入美國境就比人捉Q左
你唔好幻想美國好好

多得班打手幫手推負面post

better than ChiNa is enough.

同你拗都晒氣
自己都覺得自己既個人資料無價值

你有冇溝過女？

有種係自己送上門
有種係要自己追

你覺得邊種臭啲？

用戶回饋 為系統優化

試過處女送上門
追親既都係拍過N次拖
你覺得呢?

習大大話
我咁做係為人民好
等佢哋唔會接收到啲
令佢哋唔愛黨嘅訊息

下次入境就被失蹤，被自殺

連晚晚周都唔用自己野做主力機就知華為既垃圾

有人唔做走去做狗

自己知咩事啦

出新聞未 想快啲比家父睇
佢用華為用得好開心

hardware 已經夠垃圾 粒垃圾u真係
software更加唔駛講 非一般垃圾os

又冇custom rom
屌米冇咁垃圾係因為外國hardware + 外國community rom support 都可以榨盡呢d垃圾最後一份價值

華為呢

加密完如果冇得解密返咁加密黎做咩 所以其實你知唔知自己講緊乜？

華為係主動send data上北京
FBI想要iPhone data都係要搵人hack或者買人地hacking tool先有機會access到
（btw hack iPhone係有一個好大嘅市場 有唔少公司係專出hack iPhone嘅product俾law enforcement）

知道個分別未？一係你蠢撚到點極都點唔醒 一係你盲反曬全部唔係你「祖國」嘅嘢

你喺iPhone裝嘅每個app都會喺一個sandbox入面 嗰個app淨係access到你sandbox入面啲嘢同埋非常少數sandbox外嘅嘢 例如你contacts、相簿（如果你俾permission佢）

加上Apple會審查每個喺App Store嘅app 所以基本上要hack iPhone係難上加難

最安全嘅practice係將你iOS up to date
但當然有啲嘢都係要避免 例如任何情況都唔應該jailbreak 唔好隨便授權電腦access你iPhone（咁樣會增加你attack surface 對任何裝置黎講都唔安全）

終於有人識講ios個sandbox

咩叫偷偷都唔識

另一種方式？咩方式？同華為直接send data上北京有冇可比性？
如果你講到菱鏡咁巴閉 FBI又何必要上法庭要求Apple解鎖iPhone、點解要同出面vendor買hacking tool？又點解要complain Apple令到破解iPhone變得越黎越難？
如果你講得有道理我唔介意聽下你點解釋

不過都冇用 你叫班冇邏輯冇知識嘅人去理解呢d野對佢地黎講都係太多

咁黑客可唔可以透過張sim卡attack我

你有冇問過你上司㗎 佢俾你咁講？
btw喺連登講有鬼用咩 你咁樣同你喺香港屌9金正恩on9一樣冇咩意思㗎喎

唔明 咩意思
你擔心緊咩？

當app安全 但可唔可以透過sim卡hack入我手機攞資料 例如我用緊中共移動

你以為你求其一句習近平我屌鳩你就唔係五毛？
大把共諜泛入民主派啦。

睇你言論同想帶風向就知你係五毛啦。

嗱，你係度組織反習運動我就信喇

發現啲打手駁唔到嘅言論就無視，呢個巴打個point，啲打手冇人敢駁。

叫你講你又講唔出

因為已經比人拉左坐監
btw我完全冇提洗頭艇，點解你駁啲我冇講嘅野

SIM本身你唔洗擔心
你擔心佢知道曬你去過咩網站同埋佢喺你啲網頁到加料好過

我就提出咗argument 你咩都唔講叫人搵就算
既然你冇point知啲唔知啲就收聲啦

唔係唔得 不過對付呢d惡質中資isp
VPN 或者SS 一定唔少得

樓上好似係講緊外國Android機 比Google收集資料wo
關iPhone咩事 iPhone係清泉 ok?

最慘係Android有漏洞突破到sandbox

垃圾華為無你先驚

啫係冇料鳩up啦

一種方式係唔須要hack你部電話就直接send去政府，而另一種係偷偷地hack入你部電話，咁你部電話到打過咩嘢，做過咩嘢，send左咩嘢都一目了然，兩種都係監控方法。
因為FBI唔可以直接同全世界嘅人講，我可以用美國政府嗰種hack入方法。如果係咁嘅話你咪仲驚。
稜鏡事件，係俾人踢爆左出嚟我地先知道原來美國政府係有能力監控你(當然我地不嬲都知道美國政府可以任何時候都監控緊你，只不過當時無實質證據)

中国政府都有，而且全世界都知

馬雲 華爲公主 都唔用Android機都知咩料啦 中國人
Apple又贏

所以兩個都無分別，如果各國政府要監控你同我，我地一樣會被人監控，所以唔好講到淨係中國政府先會咁做啦

美國政府：我有hack唔入嘅手機嗎？

咁唔想比中国監控有咩問題？

得你條柒頭要提，冇其他有講啵。 係都你自己講啦

三個打手ac同時出現

真係要買多部手機上咸網先得俾人知道哂我上pornhub

支那都無興趣知你有無上甜網

你個著眼點係中國政府監控，
而我個問題係，點解我地要俾各國政府監控。

所以你應該係話，點解我地要俾人監控(唔淨只中國，包括美國，俄羅斯等國家)

政府唔hack你部電話就直接send嘢去政府？點樣做到？有冇source？ 我點知你係咪吹水？

你又話政府hack人手機 我以為呢樣嘢係人都知 有邊個政府唔會hack人？ fbi都會拎住法庭搜查令去破解iPhone啦

最後原來都係堆陰謀論
政府有方法直接拎資料但唔想俾人發現所以做場大龍鳳 美國政府仲隱瞞zombie嘅存在添

買電話啫，做咩咁政治又咩黃屍呀。 我單純唔想比中国監控都有錯？咁都關政治事。

啲人政治上腦，唔買華偽就話人地係黃屍盲反狗。

咁不如你自貼加直播你生活先啦
你唔係驚下嘛？

咁所謂少一個比人hack嘅工具都好丫，唔通你鍾意比咁多個國家監控你？

用得國產牌子手機都預左
你上過咩網、打過咩msg、搵過咩資料都追蹤得返
同時立23條/逃犯條例，加上追溯期
到時

中国都有信用監控系統，仲要華為有份起。

咩牌子叫Kai phone呀？ 屎為我就聽過。
究竟點解你政治咁上腦，唔買屎為就鬧人黃屍狗？

當年係一件非常震撼嘅事件嚟，德國同全世界人民都對美國表示不滿

蘋果試過好多單野都冇比fbi用家資料wo,你又點睇？
仲有，你覺得中國政府拉你易d，定美國政府拉你易d

最後就係，你係邊間IT公司嘅，講出黎聽聽啦

既然監控咁仆街，咁我一定唔買附送中国監控嘅屎為手機啦。 少一個國家得一個國家呀。

FBI可能係合情合理合法去做
美國國防部就唔係咁簡單

真呀中共真係合法監控。

下，點解呀？ 啫係一定要咁多個國家監控曬先得？ 唔可以少一個得一個？
你咩邏輯？

我以為電訊商同政府不嬲好friend大家都知
不過一般黎講政府叫其他公司交data嘅時候都需要一個合理理由同埋法庭受查令

當然中國例外 例如華為呢啲公司同國企冇分別 要服從政府所有要求
更加唔好提中國司法制度係一大笑話

當然無人想俾人監控啦，我只係強調一樣就係，你就算唔用大陸手機，中國都可以監控到你。

華為手機，只不過係佢唔好彩，俾我地將佢放大咗係中國政府監控方面。

你認為用iphone，美國政府就監控唔到你？
世界各地政府要監控人民，我地可以避到咩？

華偽有份興建監控網絡。

其實好簡單， 只係華為做得樣衰，直接連去 政府網站， 做下偽裝都好呀

其他牌子手機冇？ 起碼人哋係連去 google或者apple

人哋起碼每年起碼有個報告， 公開咗幾多畀政府知

中共拉人搶錢要咩理由？得閒係辦公室寫條例就入到你罪
美國要係香港拉人就難啦

分分鐘話你睇蘋果，上連登偷偷拉你都得呀

美國政府仆街關中国政府係仆街咩事？
你都駁唔到架啵。

二百萬人用華為上連登，睇蘋果，你認真？

你地仲咁好心機隻狗講臭蟲論
隻狗除左識搬龍門之外,仲識唔識其他野啊

華為係中國政府嘅一隻嘅棋
Cisco system係美國政府嘅一隻棋

如何更仆街呢？ 中国連維權運動都打壓啵，你唔係又扮睇唔到？

咁我唔支持華偽又有咩問題？

駁唔到就人生攻擊，五毛打手素質係咁上下啦

仲有內地大燃把例子做廢青比有權有勢嘅屈到拉啦

如果你仲用緊華為可能見你唔到啦，上面你講左句中共仆街，咁就88啦，做五毛都救你唔到

其實你咁撚支那, 死返上去支那住啦, 同兒登講黎做乜

美國有無因為屌總統或者政府而比人捉？

中國又有無？

臭蟲論

巴打自己check？

點check㗎？

你係咪唔記得左史諾登呢個人啊，佢而家仲係俄羅斯，唔敢返美國啊

美國逼害嘅國民同中國逼害嘅國民邊個多啲丫？？
仲要未撚計支那連三權分立都冇

真係日日有笑料

Snowden 原來係屌政府咁簡單，放機密文件出街原來叫屌政府

呢個巨乜春五毛都幾失敗，希望佢上司可以研究下點樣做好d員工培訓

完全唔意外

reddit個post係唔係已經del咗
[url]https://https//

依家講緊搞自己國民丫
你係咪有閱讀障礙

上而班五毛係度臭蟲論
而家有無任何手機比人捉到, 直接聯絡美國政府?
(美國本土就好多反政府的人，有既話一定有人查到)

無丫嘛？ 就請你地收皮

仲有，中國而家做既監控規模係有史以來最大既，仲有社會計分制度
非常恐佈，完全實現之後既話，以後中國政府想禁乜野，一個制就完成，而且可以秋後算帳，你5年前搜尋過乜，今日政府唔喜歡，你就即刻變成三等公民

各位五毛，你地支持呢樣野，係會害到你自己既，好好想清楚

你班大陸閪都幾厚臉皮

你條大陸閪又想博大霧？
中共出幾錢糧俾你九唔搭八白講成黑？
如果你並非中國大陸居民，當然不想 iCloud 的資料受到這些限制。你可檢查自己的 iCloud 帳戶是否被轉移到雲上貴州的帳戶之一。基本規則其實很簡單，只有 iCloud 帳戶所設定的國家地區為「中國」的用戶才會受到影響。以下由蘋果提供的網頁，就是直接為你檢查這方面的

巴打，你睇下，呢到啲5毛曱甴多到，要幾無恥希幾無恥證明你開呢個post幾咁有力

IDOG 光速切割 中國既蘋果就唔係蘋果

撐華為既人唔明一個道理
如果你跌左屋企鎖匙，你寧願佢係屋企樓下跌定跌係老遠地方

跌係屋企樓下 比人爆門機會大幾多
同係另一區跌 已經差勁遠

咁而家你老細習大大大撚曬吖嘛，外資企業入嚟咪唯有跪低俾番中共國民啲資料你囉，冇問題喎，唔排除好多黨民會自願set China 既
你可以自由設定轉換地區就算我身在中共香港省都係用美國account

話時話你老頂係咪廣電總局？俾幾錢人工你做太監？爆啲料嚟聽聽？
平時你私人生活娛樂都真係跟足黨既規條？就算大把錢都心靈空虛喎

其實唔洗同班五毛玩泥漿摔角，佢哋咁厚面皮咁拗都係想淡化個焦點轉移視線，等件事過咗就當無回事
佢哋係不斷loop兩三個謬論之後就不斷扯開話題，等人唔再講緊屎為，而係講緊美國或apple
將件事發大佢，send去毒果或立法會議員，等佢地正視現時手提電話嘅個人資料問題，再昇華到政治層面，咁先有幫助

國家級備份

用既都係傻鳩

你SET咩地區咪又係用華為基站 淨係識自我安慰

其實好簡單，你問自己d資料想比中國睇定美國睇？
有得揀，你想移民中國定美國？

中国更易。

樓主試下send個"習豬頭"message俾friend，睇下有咩反應?

佢繼續推post

大把支那有錢佬去美國啦

放機密文件出嚟唔係屌政府嘅一種方法，唔通係表揚政府咩

件5毛自己都用apple啦

點解我啲資料要俾中國或者美國政府睇啊。你呢個問題就好似問緊，你想俾鬼佬強姦定係中國人強姦一樣。
我點解要俾任何一個政府強姦啊？

美國來了我帶路

原來犯法都只係叫屌政府, 自己簽保密協議都可以無視
咁講恐怖分子都只係屌政府方法即

仲有唔洗話PRISM都係犯法，一早比民權係法院Challenge 過，係法律允許

咁你唔好用電話

痛腳

利害了 我的鄰國

你要搞清楚 其實iCloud喺中國唔代表中國有data嘅access

Apple一直都有搵其他cloud service providers（AWS、Google GCP)簽約搵佢地做storage, Apple會將加密咗嘅用戶資料放喺嗰啲3rd party嘅cloud storage到 我睇唔出雲上貴州會有任何分別 而Apple亦有聲明講咗 儲存喺雲上貴州嘅資料照舊都係加密咗 而得Apple自己有加密嘅key

Quote返Apple嘅security white paper: ”The keys and the file’s metadata are stored by Apple in the user’s iCloud account. The encrypted chunks of the file are stored, without any user- identifying information or the keys, using both Apple and third-party storage services.”

近期新聞:

有菱鏡計畫或者冇菱鏡計畫都好
如果你係privacy & security conscious嘅人，你會揀部分可靠嘅美國公司 唔可靠嘅例如fb我會避開
但中國公司 我永遠都唔會揀

個分別係 美國係有企業自由人身自由
中國 任何人都冇人身自由 更加唔好提企業自由（除非你冇察覺自己生活喺24x7被監視嘅農場 咁你可以繼續做畜生本能會做嘅嘢）

我唔enjoy被人監控，所以絕對唔會推薦人買華偽。

原來有咁多

btw用apple唔一定比稜鏡監控，但用華偽一定會比中国監控。
咁我唔想比人監控，當然唔揀華偽啦。
你一直無視用華偽比中国監控，你攞美國做例子都冇用。

更加唔好提中國資訊封鎖咁嚴重 有幾多係冇人知？

就算係Snowden之前 PRISM都唔係任意監控，係有流量同特定目標同要經過美國或儲存入面先可以攞（所以之後歐盟GDPR要求用戶資料要係EU入面），而Snowden 啲文件係有證明依啲限制同時係法律上都有規定（Protect America Act）
而中共係無公開無規定，基本上任意監控，仲比你個到同一水平咁

幾時到你，佢哋第一時間打開城門

咁如果中國共產黨出面主動要求蘋果提供中國內地某一個User的iCloud內的任何資料呢？

佢legal team點處理我唔清楚
大概有「法庭」搜查令同埋俾「合理理由」佢就得
法庭搜查令喺任何國家都有 企業一般黎講必須要遵從要求

所以我覺得喺中國嘅用戶風險的確係大好多

可以睇返 至少部分資料係End to end encrypted 連Apple都提供唔到啲內容

中共係即使入民居無需搜查令只係需要事後縣級公安同意，加上的網絡安全法唔apply 去偵查機關，所以係任意搜查，而確實無法津一定要交出普通人數據，但同時無保護到佢地

有，你網址打錯啫

其實好撚簡單 叫班屎為打手拎啲其實牌子手機既log出黎說服下大家話美帝南韓日本有做野囉
拎唔到就日撚日拎啲狗唔撚柒搭八既新聞合理化啲共產黨仆街野
美帝有監控(仲要得新聞)就等於屎為開後門俾政府無問題(有log真憑實據)
弱撚智架你地班屎為打手

*他

話班打手唔係一個team都好難信 成班集體退場

啲言行，用詞，論點，都係一樣！唔係一team人就係分身acct.

呢個post搞唔掂就推第二個
一定有哂training, guidelines

咁我一定係反華偽打手嘅打手

典型回覆：
1. 你行得正企得正怕乜俾人監控？
乜野叫得正企得正？政治理念不同是否行得正？
2. 你又唔係有錢佬／明星／政客，邊個會監控你？
小弟不是以上的人，但係如果我like咗個港獨post，會否比人拉？
3. 你估淨係大陸先有監控？美國都有啦。
美國都有，但係我唔怕，因為我唔係美國人！我又唔係美國住，怕佢會來拉我？
旁觀者清當局者迷，如果你係北韓公民，你會擔心被北韓監測還是被美國監測？當然係北韓政府。同一個道理擔心是中國並不是美國！
4. 你唔用華為，但其他人用咪一樣被人監控。
乜L嘢其他人？你老母？
5. 唔好淨係話人監控，欣賞下人地影相技術啦。
你去浸溫泉用同一個道理，欣賞下人地條賓州啦。

廢老/無思想既Mk 先用華為, 以為最On9

入來華為post 先知吹棒華為既打手先最On9

做咩啫你, 又無人話你

做咩衝出來柒對號入座?

不如你証明你有兩層樓同幾百萬cash 既証據先啦

連你主子華為公主都用Apple, 都唔知你仲有咩point 係企得住腳

點解有咩事就同美國比較，然後就覺得自己有道理？
我哋又唔係美國人，亦唔係住美國，點解要同美國比較？點解要擔心美國？反美反上腦？
要擔心當然就要擔心自己政府，又如你收埋啲av唔想比自己女朋友見到。用番同一個邏輯係唔係擔心美國多過自己女朋友？
五毛有班就去睇醫生啦。

自己認咗係打手
下下淨係識講棱鏡 跟住又講cisco 講到同屎為一樣係國企
咁鐘意地獄鬼國就返上去啦留係度獻世咩

最好笑係佢駁唔到因為中国監控問題而唔用華偽。 一味只識拉其他唔關係嘅野講。

幫你班華為打手兜埋啦

美國監控有如何？佢會來香港拉你？
你個仔考試肥佬然後同你講，老豆美國都有好L多人肥佬，我肥佬又點？
做人老豆，你會覺得你個仔好有道理？

so? 最後咪收咗皮囉
美帝衰極都仲有在野黨 傳媒 同全國公民監察同對抗
支那呢
係香港賣反共嘅書都已經要坐洗頭艇兼搞屋企人俾共產黨摙撚住春袋啦 咁係你口中邪惡大魔王美帝呢？
收咗錢就俾啲料啦好心

中國狗唔見棺材唔留淚

如果你喜歡奶，就乜都唔洗驚！你唔好奶錯就得囉。去到美國就奶美，中國就奶共，去到邊奶到邊，世界仔一個。
唔係個個人都好似你敢，喜歡奶，好多人都喜歡吊！一個唔覺意hurt到主席既玻璃心，又話要拉，又話要抵制。所以唔用華為這些洩密電話是常識吧。

你平時去廁所係玻璃門身?
你同人食飯鐘意陌生人坐你隔離聽你地講野?
你本日記可以隨意任何人都睇得?

如果你係 咪得囉 如果唔係 發神經精神分裂

華為 P30 Pro「自動連線」中國伺服器？網民：唔 send 返中國先奇

繼續推

更新咗話係false positive

網頁，項目，

But after carefully analyze a series of packets, I can conclude that the DNS requests to was made by some domain names on behalf of which I manually entered to evaluate the rules.

As shown above, the requests to always happened after related domains. So, I try to access again from another network and this is what I've found:

The DNS request to is there.

呢單野笑到我
條5毛豬閪求返自由民主政府，去救返比中共捉左人間蒸發嘅5毛老公！
做5毛做到咁低賤，呢個就係5毛嘅下場

連左上支國到又點喎

用華為都要驗一驗個腦

咩情況, 洗唔洗禁售?

有真五毛上水

固網 流動網都用華為基站 想問埋點答

又如何？我用數碼通的！
如果人哋偷睇你女友沖涼，你就索性比佢睇？冇所謂喇，反正都係比佢偷睇咗，就繼續比佢睇！這是一個東亞病夫的心態！
身為一個正常人，警惕是常識！

咁會唔會食電

固網唔用？
應該係 條女沖緊涼 已經關晒門窗 你有本事就自己睇 而唔係我開門比你睇

屋企無固網 手機從來唔連wifi 流動網用smt 既人先好同我講用華為係on9

啫係你比人除左件上衣，你要除曬比人姦先心理平衡？

連晚晚舟都用apple 三寶，真係唔好sale我華為囉唔該

佢哋嘅思維係咁
露咗個膊 都唔爭在俾佢姦埋中出百連發

蘋果有無？

死番大陸啦

建議樓主post埋android logcat
最好有晒華為部機嘅detail代碼
免得啲共 係度吠

如果開唔到logcat功能
有可能係華為預設關咗
可以跟呢啲步驟開返

點解華為會有個泰仔嘅聯絡資料先

睇返#43 依家都淨係「證實」 其他domain又可以點解釋？一樣都係相當唔恰當

無論件事點發展 de facto國企嘅華為啲裝置都係相當危險

買華為嘅同時亦都係喺到finance緊中共違反普世價值嘅ideology 所以買華為之前謹慎啲考慮下

#42*

五毛狗成撚日話好人好者點點點，其實就係佢哋老母係好淫好姐任連登仔屌

條五毛終於上番水喇，幾時解釋番月亮p圖做假？

陽光條柒頭未柒夠，定唔識英文？

「Due to my responsibility for this hobby research to prevent distributing misleading or misunderstanding information, and suggestions made by other researchers to discover more findings or correct me if I did something wrong. As an intention for this research I told everyone in Thai, we couldn't and shouldn't make a conclusion in this moment until we can see everything clearly.

The requests to were happened during testing, originate from . Please see this analysis report for more info」

我係你呢就學多啲英文先。

The requests to were happened during testing, originate from .

經百毒連咁又點?
屌你老母，唔俾華為部機預先裝咗木馬自動連去百毒?
又或者真係名正言順預裝百毒軟件，user冇check到就梗係自動連啦
啲五毛狗以為自己毫無破綻?

第一次係華為自動連去百毒
第二次先係手動測試
source:

五毛狗唔撚識英文返蚑那啦

乜撚嘢連登仔柒到出汁?
呢次係五毛狗柒撚到出撚柒晒汁呀屌你老母

炒車？

只要㩒百度就自動send data俾中共
百度要咁做，你估其他公司使唔使？
成部機都一堆支那apps
係部手機定啲apps send,有分別？

作者都只係話呢個access係由百度引起。
之後佢都話唔好可以好武斷話有定冇。

你咁急就話冇 你繼續盲撐囉。

原來隻五毛改過咁多次名

一貫做法，解決提出問題嘅人，就解決埋個問題
拉晒啲反對者告尋釁滋事，社會一片和諧穩定

【媒體揭露】中情局 CIA 警告「五眼盟友」：華為受解放軍資助！

依刻未知有冇，但已經引人關注。

689式開誠布公

就算今次事件證實係搞錯

我就死都唔會相信「華為公司」和「中國政府」背後一點關係都沒有

可能之前「華為公司」被美國政府打壓 成為全球科技新聞的焦點「華為公司」一早主動採取行動 緊急將所有手機同其他產品的程式更新 暫時關閉或剷除中共植入的神秘後門 怕有人真係找到神秘後門 暫時避一避風頭 等待將來事情冷卻後 再次推出更新 再次植入中共的神秘後門

我真心完全信唔過中國共產黨 一黨專政極權的現代狗皇帝政府 NO WAY

唔洗講咁多

又block 一隻五毛狗

未有清楚證據一定冇send data你都撐啵，你咪係盲撐囉。
唔係紅字大字就啱架

iphone 原來都有後門，iDog同我出嚟解釋

後門同bug 咁你認咗衰味

啲五毛盲撐狗係咁架啦由佢柒囉。

依家又唔係有證據話實冇監控。 連個個個都話唔可以咁快下判斷。炒咩車呢？

我發覺呢個post好多人唔記得咗
大陸有網絡長城
你連入連出都一定會經beian
唔理你係連去邊一個大陸網

要試嘅，就用部機係美國
連返去美國嘅網站
睇下佢中途會唔會route咗去beian
internet嘅存取，係一個gateway去下一個gateway
係美國連返美國網站係一定唔會經中國大陸
但你係美國連上百度，就一定會經
因為個終點係大陸，你入去到之前，已經要經過beian

呢單嘢我真心唔覺得出奇
因為你用大陸網站做測試
就算開埋VPN，都一定係會經beian

華為最大嘅問題，係佢預載一堆大陸apps
老人家唔識分，只係學點用個apps
而唔知呢堆apps係不停同大陸連緊線

大家要記住，手機本身係唔會俾request
一定係某個apps，即使你打一個電話
用嚟打電話嘅都係一個系統apps嚟
華為唔洗用自己部機去搞呢啲request
因為好多預載apps都做緊
即使你冇run個apps，佢都可能有服務係背景行緊

分分鐘係啲預載apps出事

我唔係咩藍絲黃絲
我只係想講句公道話
連線唔一定係系統apps做
有機會係部機預載嘅大陸apps
只有post埋logcat先可以睇到個request係邊一個apps發出
而且佢用大陸嚟測試
點可能唔經beian

其實國際版有預載大陸APPS?

竟然有人夠膽腐皮

用iphone已經唔洗偷偷咁連

閣下中国人

一鍵檢查帳戶是否受影響

如果你並非中國大陸居民，當然不想 iCloud 的資料受到這些限制。你可檢查自己的 iCloud 帳戶是否被轉移到雲上貴州的帳戶之一。基本規則其實很簡單，只有 iCloud 帳戶所設定的國家地區為「中國」的用戶才會受到影響。以下由蘋果提供的網頁，就是直接為你檢查這方面的設定。

網址：

這個網頁主要是給帳戶國家地區設定為「中國」的用戶使用，但如果你不清楚，可直接在此網頁按「於2018年2月28日起停用iCloud」（如你的帳戶國籍並非設為「中國」，按這個連結是不會有任何影響的）。

利伸：反支
不過用咩機都逃唔過支那嘅魔掌，p30仲要賣幾千蚊

你混淆視聽到咁，仲反支
係中國做電話生意嘅公司，無論任何公司，都要交資料比佢。但唔等於係支共以外嘅地方，都要比資料佢。
屎為點解係仆街要反，就係因為佢係中共嘅間諜公司，無論中國版家國際版，都佢照偷資料。
呢一刻，你仲認唔認為你嘅觀點成立？

事實係連個測試者都話現階段要多啲測試先有最終定論。 炒咩車？ 依家只係去番唔肯有定冇個階段。

衝出嚟柒仲敢推post

華為幫解放軍起監控網絡，真係不了。

唱返首屎為美先啦屌

條泰仔夠話呢件事要再多啲研究先有定義啦，你識唔識英文睇得曬。

你連program都睇唔明就話人冇，你指出下個testing有咩step錯囉

不過肯定有公信力過你。

你信佢wo，你明明就信左佢個statement。

你technically都答唔出佢做錯咩testing steps你都幾鳩up啵。

其實有乜好拗？
中國出哂法例話中國企業「有責任」係有需要情況下提供情報俾政府機關
先唔講華為背景，華為有今日你估真係冇政府backup?

無論而家有冇證據，你而家用華為手機就隨時隨地預左俾人出賣資料，隨時講左d所謂反維尼反共既野就俾人敲門

你話外國有？外國有都係覺得有恐襲意圖先會敲門
平民百姓鬧侵會唔會被拉？咁美國要起多十倍以上監獄先可以拉得哂班人

冇呀，由隻打手推Post，等多啲人認得隻打手咋。
佢之前都改左三次名。

你地就黎激到佢爆血管

證實Child登都係CD-Rom

由佢吠幾日，見佢係華為受解放軍資助同月亮做假post都唔敢上水。
留條生路比五毛打手。 分分鐘人地係新疆集中營好慘。

有access到ChiNa 洗唔洗做比對呀on9你知唔知比對係點用。

呢隻打手次次比人串到潛曬水。 今次指控要再多啲研究先有結論。 由佢吠多一日半日就ok

好在華為從不考慮用

本身有問題就唔洗搵其他機比對啦on

多謝佢不停推post就真

依家只係針對華為有冇連，有就有，冇就冇。 你冇做過test就唔好柒啦。

如果係真， 點會唔比美國攞黎講

你條撚樣個龍門搬來搬去
其實你攰唔攰

依家只需證明有連定冇連。 點解要其他呢，唔好咁柒啦。

依家係technology呀 仲柒唔夠

讀statistics都夠膽對it test指指點點 笑死人。冇it knowledge就收皮啦，依家唔係搵邊部有，send data to China。係搵p30 pro有冇咋。

得出嚟結果如果有自動連就有問題架啦 要唔要有比對呀on9 。如果其他都有，啫係都有問題啦，唔係其他機有就等如冇問題。
咁簡單嘅邏輯都唔明？

可惜你唔夠專業知識

五毛只識盲反梗係唔明啦。

（比如）華為自動會link呢個客觀事實唔會因為其他手機自動連而改變。

真心懷疑佢有冇學過logic or stats

要比對其實應該搵埋其他華偽型號嚟做

依家個test一開始只係研究有冇send data番中国。 如果有自動send就有。就算有其他比對都唔會影到有自動send個事實。 因為佢一開始唔係想搵邊部機有邊部機冇。

另外，人地一早已經知Google有咩background sending 你講嘅比對，分分鐘係人地以前已做過嘅嘢。 但係你只係着眼今次。

又炒車

唔影自己閃卡咪得lor

好似係

btw...仲有唔cap低小熊維尼應該無事

我都想笑你邏輯都冇 人地針對呢樣產品有冇連線，用呢一個款就對，再對比數據庫。唔洗下下重復做架

如果存在呢樣嘢，本身就有問題啦。 一早講到明，唔關其他機有冇發生。
你繼續盲反囉。

佢係忽視左個access途徑，而唔係有冇做比對。 你唔識又鳩噏。

如果都係自動連嘅，咁就梗係有問題，唔關iPhone 有冇做同一個test。

隻打手連基本常識都冇再咪同佢泥漿摔角，由得佢慢慢spin

繼續落去，咁華遺醜事自然傳千里
人人都知佢幾垃圾
佢幫手推反而係好事
分分鐘開（2）

日日都有新料，5毛又有工開

推到開 2

日日幫佢打卡

華偽連ram都呃消費者，有咩好信

泰國人上百度

同盲既偷睇國家機密差唔多 ...

你夠攞03年伊朗嚟講啦。

只許周官spin，不許百姓spin
蝗 不意外

巨鵰死撚咗去邊

行得正企得正怕咩？

如果其他機都有自動send 咁就其他機都有漏洞， 如果有華維一早拎出黎講， 同樣地樓主依單野都無比其他牌子拎黎踩， 點解？

咁你會唔會全裸出街？
私隱就係私隱

召喚 巨鵰

pixel系列+Rattlesnake OS

識唔識咩叫sandbox

成個app喺 isolated environment 到 run 怕咩

data 唔會跨 app 傳輸已經好 secure，對layman黎講已經好夠。

何況whatsapp有end to end encryption，3rd parties攞唔到條key點decrypt

巨鵰俾人輪大米
改名敗走

仲話要狙擊黃屍

佢收晒聲 無開工咁款

我擔心佢生計可能出問題

原來黨為咁仆街

連 VPN 係乜都唔知就衝出嚟柒
抵你畀人屌

華為=終國手機部/間諜裝置部

但微信連內容都一字一句全部直通中共
公安上門捉人

抄人個WhatsApp 都算啦
但都唔好加啲後門呀

認真咩
你打算貼晒所有手機台巴打上黎？

CHOK人 呢？

仲有好多人都無上榜喎

要唔要出公海開post表揚我地

中國人又抄鳩我地
人做blacklist你做blacklist
死性不改最愛抄襲

隻巨鵰上水一秒就深潛

好撚廢

佢想單機連登嘛

得番鄉土會冇啦啦叫黃屍

一聽到呢個term覺得好似重返2015

我會陪佢玩吓嘅
撚狗樂趣多

出黎啦

佢又改啦，而家叫追擊黃屍

五毛狗追擊黃屍(#220721)請問你吠乜撚?

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

加埋我個名thanks

佢好似唔理iOS

加埋我個名呀屌你老母

支那仔幾時抄Tesla

巴打又係巨鵰指定VIP

屌，又路過入黎睇華為，今次個post 我之前無留過言都俾隻h5n1 貼堂追擊
痴撚線架

H5N1

無我個名
我有屌你㗎

係你連去VPN之前已經起晒你底
咁VPN有咩用
你自己唔知咩叫基站
點樣上台都未知係度叫VPN有用
唔好傻啦
你就唔知VPN係咩
佢跟本就係你連上網果下就知左你係咩位
VPN有個屁用
加密左睇唔到你寄咩信
但秒秒鐘望住你係咩位寄信出去
你行到邊佢都知
明唔明呀VPN?有咩用

乜都唔知就衝出嚟柒
你老母冇生意想搵客都唔洗咁既

竟然咁積極要上榜

我無份？

人人爭住要上榜

咁多人爭住要
我見你榜上有名
咁係唔係要恭喜架

真係on9, on9到都冇人想點醒你
你d垃圾低端兒登搞清楚vpn原理先好講vpn啦

sandbox有不同演繹, iphone肯定唔算正統

跟本就連基本你都唔知
未上網你插左張電話卡,開電話已經知你位置
你未上到網已經知你位置啦!!!!
你未上到網已經知你位置啦!!!!
你未上到網已經知你位置啦!!!!
幾時到VPN運作呀~
你返到屋企連上你個ROUTER
你電話開VPN你個ROUTER會唔會唔知你連左佢出街呀??死蠢!!
你個電話台會唔會唔知你係邊上緊網呀~
基站後門呀先生
開幾個分身就以為人地唔知係你?
你d垃圾低端兒登搞清楚基站係咩先講VPN啦

華為話無連，你都唔信啦

你老母冇生意都唔洗派你呢D垃圾出黎既

只需要專心推就得架啦

做咩個post keep住俾人推上頂？

一日華遺未執柒
巨鵰就會出黎托柒

我撚有想搵客啊
家陣又唔係開 VPN 公司

咁就幫手召喚巨鵰陽光男/追擊黃屍

依家啲人真係冇撚常識
講句道理都嫌多

同五毛講道理=浪費時間

佢令華遺出醜，我覺得已經值得
起碼叫做笑過

所以唔明打手點解仲死撐

開始唔敢正面駁
要伸個龜頭出黎講一句即縮
你仲早洩過呀蹧喎

記得更新名單

上面班人排晒隊登記

你老母好忙呀 幫一幫佢啦

咩水洗唔清，根本一開波已經係立心睇全世界機密

係班支狗港豬白左覺得冇問題之嘛